好老實講車汪冇咗專業化妝同形象設計會唔會只係一個後生啲嘅醜女..

no offence..

樓主睇野個角度幾特別..

又唔係話醜嘅 唔靚囉

會係史上最醜既女idiot..

令過娜璉..

其實娜璉幾能正..

青頭先咁諗

你覺得娜璉定牙降靚d?

都認同嘅 不過有得吊都會吊囉

咁緊梗係吊啦

素顏黎講一定車汪

吾是 一定是呢件7頭 巧撚7樣衰 真的巧撚樣衰

大部分idol冇化妝 造型 整容 都唔靚架啦
有d直頭樣衰
唔信求其google 事旦一個idol未出道前d相 嚇死你
例如 xx瑜
做假團入面 有d都幾得人驚 例如隊長 xx真

眼大大..幾q啦..